麵仔！ 你喺邊呀！？ 熊軍需要你拯救

燈埋自己

出嚟都唔會救你。

入咗廠

龍市

麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵

熊已經死晒

可能麵仔出來買熊呢

快啲買牛啦 面仔

麵仔救命 我地就離死啦

推

麵仔好似已經RIP左啦

牛軍都想麵麵好番

前列線有事要切賓周

面神

由麵神做手術開始，熊軍就比人劏
劏到今日

無喇 熊軍撤退